天呀 好想轉工

本來以為返耐咗情況就會好啲

係 係試過有好轉
但過一排嗰種感覺又出返嚟
俾啲濕鳩說話銀住個心唔舒服
唔知可以忍幾耐

我又係咁呀

你有冇諗住幾時

出面個市咁...好難轉

真為生活而忍
不過你啲同事點[